唔該你班連登仔比返尊嚴人哋先好話支持人

連登仔：叻就唔會教書啦 垃圾教畜

你班連登仔到人出事先會話支持人

平時冇乜大件事就教畜前教畜後 校內受壓網上比人話垃圾先教書

唔該連登仔比返小小尊嚴人哋先好話支持人啦

自小視教師為終身志業 「釘牌」後無法踏入校園 涉事可立教師：冇得教書我可以做咩？

我都冇咁講過